一人一個學英文嘅方法

利申 覺得睇書好有用 又可以讀岀嚟練埋speaking

呢啲日經post
實際啲去實行好過啦
日日問都唔會有個最完美方法㗎啦

Youtube聽learn english while sleeping
潛意識學英文

Lm

因為我未諗到

日日啱既方法都唔同

你鐘意打機咪開英文版玩

鐘意煲劇咪煲美劇 記得唔好開中字

學語言黎黎去去都係個啲 啱我既未必啱你

最緊要堅持 每日半個鐘 學足一年 幾廢都唔會太差

Push

啱啱search嚟聽。真係聽到黑眼瞓